今天天氣beautiful 阿媽叫我買apple

點知買左SNDL
連登仲叫我strong hold

好耐冇聽過

我係街到見到uncle佢殺左兩隻animal

animals 喎

原來uncle隊左草

好友繼續go go go, uncle做淡要走佬

auntie見到屌老母，即梗禁掣買富途

好壓韻！

高追富途得條毛
最終止蝕乜得無

乜撚野嚟？80後表示冇印象

apple 年頭到呢加 只係升左0.53%

apple只升點位數，港股升到停唔到

廢老都減貨

科技科網掉頭倒，傳統反而跳老舞